[寂寞晚餐]烏冬

mx

rich

個碗幾靚

好食嗎

肉